全家所有棺材本都去晒間香港乞衣檔房，所以你只可以選擇愛国

日日鳩叫gogogo

大灣區人種認為自己係地球上最幸福人種

等睇傻西入來又話我嬲

仲有廿幾年供呀

慢慢受啦

其實你羨慕咋嘛😝

啱呀

北韓人一定覺得美國人唔夠佢地咁幸福

定你係先係北韓人呀,

住公屋以為業主好慘?

好過你cash is king ! 樓會升值，美國無限QE,就算中美開戰，層乞衣劏房都曾經升過8成。

好幸福

係呀

如果港紙掛鈎人仔

香港劏房一定升升升

屈蛇

屈蛇勝利回歸

無錯呀！做港美生意出口轉口又多批人失業，愈嚟愈多人失業就會對劏房有需求。所以跌都係豪宅市場，劏房一定升升升

個個月供樓慳住洗廿幾年

睇住層劏房同大灣區接軌

自己做埋大灣區人

贏呀

住劏房幸運過d美國鬼子啦

美國d自由係假架

同時香港同大陸城市一樣咁高級

升！

最終香港樓價電子貨幣化

電話打幾個零

就收返你全家供左三十年既乞衣劏房做垃圾房

差麥SIR

仲講2047？
2047剛剛供完

只要擁有大灣區強国人心態

你最終都係最大贏家

連登某大業主好快會衝入來話你知佢十年內就攪掂

有錢人驚西咩

最撚可憐係全家人棺材本夾埋比首期

個個月份乞衣糧慳住洗供一間香港劏房廿幾年既柒頭

成家人條賤命只可同香港共存亡

唯有堅信gogogo

做大灣區榮耀居民

原來你仲未死
仲以為你中撚左肺炎
Take care

最多未跳樓 有咩所謂

係。因為層樓升左賣咗買過第二間就可以唔使供！供三十年傻仔先信，你未買過樓唔會識。

未睇完供供供滿層乞衣劏房

我點死呀

跳樓走遠d唔好太近d乞衣劏房

樓價跌呀

死遠d當可憐其他供供

第一次認同你個觀點

樓主炒油輸到損手爛腳, 仲有冇錢睇精神科

交租佬咁慘無晒同路人, 要痴埋屈狗到劣J
點樣以股養租呀? 睇過

業主你以為住公屋好慘?

屈sir 屈咗好耐

一個國安法 打到AA 湯房業主癲撚晒
心入面好撚驚 但都要死頂落去
驚香港制度朝令夕改 原來中央可以突然立法
驚美國制裁香港

咁驚咪賣樓移民囉
諗起層樓先供左2-3 年
扣埋稅同開支係平手/賺個十零萬

就算輸晒都係十皮

你隻乞衣睇到十皮好大？

你就幻想我輸晒咯

縮返上你個閣仔打飛機啦

3zero老母層乞衣劏房賺硬啦

會升上過億人仔

有圖嘅就輸十皮，無圖嘅唔知輸左幾多錢
贏少少出黎扮大袋，輸多多時呢埋老母個西度喊 又唔敢比人知

係呀我好慘好慘呀

慢慢性幻想其他人好慘來打J啦

蝗虫思維大陸佬

縮返入你間大灣區豪宅

慢慢幫你老母供樓啦乞衣

買你對家贏足咁多年

唔知邊個打J

啱呀

你d大陸佬永遠都係最大贏家啦

死返去你間大陸樓飲蒙牛食地鳩油啦

大陸西🙈

又發爛渣

大陸佬真係痴鳩線

平民都有口交部既才華😂

有排你受呀大陸佬

係喇係喇，有排你受喇
有冇第二句

你隨左性幻想我做保安輸左幾百萬

仲有無其他性幻想？😍

12M樓契？ 從來都沒有出現

係啊

我好窮好慘

你就住你老母個乞衣劏房融入大灣區

你有乜感想呢？

我買嚟租俾你咋柒頭

睇住你性幻想12m樓契好開心

佢老母交租啫，佢唔使出錢

咁你老母現實層大灣區劏房呢？

點睇呀？

好開心，跌極都唔入肉

唔使性幻想有12M樓劣鳩

大陸佬3zero

一世人都只會係最大贏家

同你既強国一撚樣

幸福

保安咁你技術移民去邊呀？